# Набор задач на практику №6
## Срок выполнения (14.04-24.04)

1 Разработать класс **Circle** (круг), содержащий следующие поля:

**Radius** - радиус
**Ference** - длина окружности
**Area** - площадь круга

Данные поля рекомендуется объявить как переменные типа **double** и с модификатором доступа **private** для безопасности. Доступ к этим полям следует ограничить с помощью методов класса.

В класс **Circle** можно включить конструктор, принимающий значение радиуса.

- при установке значения радиуса пересчитывать длину окружности и пощадь;
- при установке длины окружности пересчитывать радиус и площадь;
- при установке площади пересчитывать радиус и длину окружности.

2 Решить с помощью класса Circle следующую задачу:

Необходимо рассчитать стоимость материалов для бетонной дорожки вокруг круглого бассейна, а также стоимость материалов ограды вокруг бассейна (вместе с дорожкой). Стоимость 1 квадратного метра бетонного покрытия 1000 р. Стоимость 1 погонного метра ограды 2000 р. Радиус бассейна 3 м. Ширина бетонной дорожки вокруг бассейна 1 м.


Все задачи оформляются в виде отдельных файлов

- task06-1.h  (описание класса **Circle**)
- task06-1.cpp (решение задачи с бассейном)

Файлы помещаются в каталог с именем студента (латинские буквы!), который, в свою очередь, должен размещаться в каталоге **src** репозитория.